藥明仲抽唔抽

先聲大跌

又話先升，原來升跌

入紙抽兩手